【癲狗專訪】簡浩明： 鄧炳強當日同毛漢親口承認香港警隊係全亞洲最差警隊

唔係叫簡浩名?

查下查下底褲咩野顏色都好易俾人睇到

主持咁似天哥

pk鄧呢鑊pk了

好好奇，點解無人推

係人都知，係班警曱以為高層氹佢哋賣命嘅說話係真。

邊個地方既警察係有燥狂症
我相信得香港

推

唔識William?

Tui

恐怖分子 想有幾優秀 ?

你估佢自己真係唔知發生緊咩事

呢樣劉細良講咗幾個月啦，唔係點會條8婆第二日即刻去道歉呀

Really淫？

p

點會唔知, 佢自己都係紅棍

全部都要死

欺善怕惡

因為基督教大多都係自己友，射中嗰間聖公會更加係奶共之中嘅奶共

紅棍426

人地叫緊示威者係暴徒，甘按尼個LOGIC 施行高壓管治GA 警隊 唔應該再叫做警察，而係恐佈份子

見人講人話，見鬼講鬼話

不嬲都話 前線狗係condom 比人洗腦以為自己好威好偉大好正義
不過唔蠢又點會做狗

香港獨立 唯一出路

泛民同郁民有私怨
但maddog今次同立場一樣走在最前線 佢哋又唔好意思抹黑
於是班泛登議助打手咪潛水等呢啲post沉

賤種垃圾condom死全家啦

點解無人推呢個post ?

一班讀書唔成毅進仔，唔做黑警就撈黑社會，當然垃圾啦

犬一雖然鄉黑，但都係暴大畢業，點會睇得起自己班垃圾

而家推

私下講唔出奇
嗰陣班muslim堅嬲

你都幾好笑
完全幻想陰謀論
冇抹黑就=唔好意思抹黑
個post 未推得郁都入泛民數

呢類抹黑冇咩用
就算係真都好
除非政府唔出糧比警犬
否則啲條垃圾鄧開咪講話警隊係垃圾都唔會驚
因為不論黃藍
有人工出都係大過天

你花時間去抹黑佢
但現實中
只要條廢鄧講一句 你地冇做錯
已經可以undone晒你地所有野
用下個腦
Do better things

ok係我ff
幾個月前仲講緊郁民癲狗係鬼係投共分化泛民
到黑警正式搞鳩癲狗 班人就靜晒

到時大審判嗰陣，佢哋必然會最先落地獄

有名你叫, 差人, 有乜咁奇

mon po狗入黎啦，睇下你老細點睇你，辛勤賣命完係佢地心目中你地都真係只係狗綠衫狗都叫高一等狗可以用防護裝備，普通狗你地真係低賤到一個點

成班賤種

咁都可以屈泛民
冇野下話
我話保皇狗打手見冇位入泛民
連個post 沉想屈泛民幫保皇狗轉移視線
保皇狗唔係咁驚呢次立法會收皮下話

點止係全亞洲呀，直情係全世界最差警隊啦

呢個世界都係誰大誰惡誰正確架啦
射清真嗰次係呢個政府跪得最快嘅一次

香港獨立 唯一出路

呢頭認自己ff 抹黑
個頭又用另一個角度抹黑
睇來保皇狗打手好驚

過幾個月換特首咪又係搵d綠曱甴出黎祭旗 唔通會有白衫落獲咩

幾個月前泛民唔係話郁民癲狗投共咩
然後幫郁民=保皇狗

點解你要不推文?

又有人想分化

push

咁同個post 沉咩關係？
東拉西拉
咪咪又係想分化幫保皇狗轉移視線

又轉移話題了
因為知你唔會解釋到你雙重標準自雙矛盾
推來比大家睇你點用垃圾廢話洗版？

大陸公安

就係你啲撚樣唔幫手推post下下不推文
咁咪沉lor

如果換轉係立場蘋果嘅訪問 會唔會冇人推阿?

咁講，當佢地選擇只服務政權不服務市民嘅時候，佢地已經唔係警察，而係國家級恐怖組織，即係黨衛隊！

對方係毛漢 我覺得私底下咁講都唔出奇

at least我推post係幫緊樓主spread緊段訪問
你呢?

笑死人
如果如果
個post 沉又可以屌泛民
你估其他人好似全職保皇狗打手咁得閒咩
講來講去咪又係想分化洗版

做大既都控制唔到班細

開推文先討論好冇
客觀效果你就係令到個post沉

喂
依加你係抹黑啊
咪自己幫自己貼金啦
你係抹黑完比人踢爆
又話自己ff
講完又再抹黑
比我踢爆完不停轉移話題渣

Pish

推下先

咁泛民有冇話過郁民投共先

你解釋到你點解話自己ff 抹黑人
但下一句又再抹黑我咪推比你睇囉
唔係點解要幫保皇狗打手洗版？

Twitter

Push

大撚把人話佢投共啦
所以呢？
所以同你抹黑有乜關係？
解釋到未啊
轉移夠話題未

睇下將呢隊野點定位啦
如果係「鎮壓市民維穩黨衛隊」咁佢當然係第一
殺人放火強姦乜低賤野都齊
但如果係計「警察」 咁的確如鄧領導所講...

因為我所以個post唔值得推?
私怨?

嗰句ff係反話吧
你不如引番我邊句抹黑我再解釋過你聽

係得左膠港豬光環撚先會咁care人地私底下講乜，好似講完就贏左咁
畫面唔靚 形象唔好 失民意
夫婦騎驢故事

笑死
又轉移話題？
你解釋到你個頭話自己ff 抹黑
轉個頭又抹黑我咪推囉
依加解釋唔到又話私怨
唔通我要推一個自己ff 講野冇根據既人講既野？
定你想洗版啊

熱狗又來分化了
睇來又來保皇狗狗助選

抹黑完
一方面話自己ff
但轉個頭又開始抹黑仲反問點解唔幫佢推抹黑既廢話

個post唔係我開

姐係呢
推一個連登post嘅效果係推#1比多啲人睇
而唔係推緊我同你之間嘅討論

中國公安直頭無人性

句ff係反話
希望你quote番我句抹黑出黎等我可以解釋下

認啦咩

又來自相矛盾？
呢頭問人點解唔推
轉個頭又話個post 唔係你開
你ff 抹黑同個post 係咪你開有差關係咩
解釋唔到就唔好再搵借口轉移視線啦

依加原來抹黑完
就咁一句我ff 就得架啦
之後再抹黑都冇問題
仲可以反問你點解唔推
笑死人
熱狗分化手段一直領先全港
代保皇狗多謝你

唔通我要推一個自己ff 講野冇根據既人講既野？
我理解成你覺得開推文=推一段你認為係"自己ff 講野冇根據"嘅post
但事實上你開推文係推到#1比更多人睇
而#1不是我

今次我撐啊強
可惜冇錄音

quote番exactly邊一句抹黑
畀個機會我解釋好冇?
問咗ching你幾頁都唔quote係想點

你自己認ff 架
洗唔洗我quote 埋比你睇啊
本來我想推架
但見有人f冇根據咁抹黑
你叫人點推啊
我反而覺得你唔想比人知道呢段打所以先入來抹黑啊

句ff係反話
幾頁前解釋咗

人地都話你冇根據憑咩咁講
你自己認ff 架
不過你唔認抹黑又邊個吹得你漲
諗好用咩借口未？

sor樓主騎劫咗你個post
乃念我有份幫堆#1 希望你唔好介意

扮乜春啊
咪又係係你計劃之內
用抹黑膠化個post;?

可以解釋未啊
你自己都認你ff
咁你第一段野係冇根據啦
答到未
定又想轉移話題
今次用咩借口？

會唔會呀

我句ff係反話
唔係真心認我ff好難明咩

咁呢段有冇抹黑?

ff係反話
被非真心認ff

笑死人
句野小學生都識解啦
咁你上面個句係咪又反話啊
其實你唔係講緊反話？
自己老屈完又話反話
好似酸啊
學埋晒保皇狗手段

冇反話了
你咪又係ff緊我其他嘅野係反話

仲扮乜春啊
比我踢爆
駁唔到
咪話反話囉
熱狗講晒架啦
露左底就話反話
實冇人夠你講架

核彈

天方夜譚係保皇狗打手派來扮熬狗分化架渣
大家唔好理

哎呀唔好意思其實係反話來

如果真心就唔洗講"幾個月前仲講緊郁民癲狗係鬼係投共分化泛民
到黑警正式搞鳩癲狗 班人就靜晒"

希望你起完我底再慢慢諗下你呢句野

我睇唔出你下面個段點樣證明你句野係反話
不過冇所謂啦
反正你講晒
保皇狗打手
拿
反話來渣

你唔係睇唔出係反話下話
笑死我

誰大誰惡誰正確

哎呀
其實天方夜譚係熱狗
專玩分化

S

Z

不過用來比保皇狗打手抹黑就一流
睇下隻天方夜譚就知
拿
反話來渣

哎呀講錯其實係熱狗
不過是但啦
保皇狗打手同熱狗
其實咪一樣

Condom味重

[PPRB認證］跪求大家推今集《頭條新聞》上百萬views抗KOL 100

中國公安個啲唔係燥狂
係話知你死 哦你唔講 打囉 打死你又唔使做啦
香港係 屌你老母臭閪唔撚講呀嘛打撚柒你條傻鳩屌那星死仆街打撚到你講屌你老母
感情上我相信中國公安同香港黑幫有啲分別

保皇狗仲話要加班狗人工
泛民全力反對
不過對熱狗來講
唔推呢個post既性質 應該比較嚴重

楊岳橋打手梗係唔推啦

保皇狗打手咁快入來開工？

根本pk鄧都知自己手下成班係癲狗，遲下無利用價值實祭旗，得班狗以為上頭好攬自己

有腦有本事既洗乜去做狗咁折墮

推，黑警

原來pk鄧賣隊友都有一手

牙蛇唔係condom

留名幫推

咁串

Condom

可止亞洲最撚差呀屌你老母

7093 被列入戰略物資

香港不嬲兩把尺

一把度平民
一把度有錢佬

而家多左把度黑警

元朗十七億天橋
高鐵
創科局
香港人仲俾泛民害唔夠？
加入獨派啦，唔好再泛民啦

連登仔、香港人：「信泛民！唔怕！相信泛民！yeah!」

比保皇狗害都推比泛民
加入獨派還加入獨派
但用呢句去踢走自己人
得益既只係保皇狗
起碼泛民示威時都有企出來
立法會保皇狗想幫班狗加人工都係有份出力頂
就連美國人權法
所羅門都話有關鍵作用
用加入獨派去做借口屌自已人
開心既只係保皇狗

泛民係自己人？你無野下話？
開心既只係保皇狗？區選保皇狗輸撚到仆街啦，so? 派晒公職啦喎

我信所羅門多過係件nobody 啦
保皇狗派晒公職原來係泛民錯架？
咁不如比番區議會佢地啦係咪咁啊？
呢句已經睇得出你係條傻鳩啦

佢把聲好鄧兆尊

推 人人要知

講抹黑唔夠泛民嚟啦
講咗咁多年毓民投共但從來都無證據
當年同建制一齊屌毓民係議會爛仔同佢割蓆
然後而家個個都步佢後塵個個毓民上身

泛民廿幾年嘅失敗有目共睹，毓民行先一步講比香港人聽，但就慘被抹黑咁多年，你唔鍾意佢個人都好，但否認唔到佢指責泛民嘅理據。

真係一眼就睇得出保皇狗打手玩乜
第一次聽政府亂派公職比保皇狗都可以入泛民數

個晚即刻帶隊做清潔，又發晒新聞稿道歉又盛，連林鄭都要第二日去見佢，有乜出其connect埋班南亞裔港人抗爭佢地班警畜真係會死

仲差撚過藍絲所講嘅美國警察

濫權行私刑都幾十年啦，港豬同香港精英不聞不問不理既後果就由一班靚仔承受哂

利申：獅子山精神

泛民失敗？
我只係見到佢地示威有企出來係前線
你所謂既毓民呢？
呢種咪有目公共睹囉
支持特權法毓民又去左邊？
泛民去埋差國遊說
所羅門都話泛民有關鍵作用
毓民呢？
又咪唔知去邊
係既唔出聲唔叫投共既

點解政府咁鍾意封門會議就係因為所有野講完冇紀錄冇證冇據

毓民係呢段示威期間做過乜
有冇人答我啊
泛民去埋美國遊說所羅門都話有關鍵作用
點解乜柒都冇做既毓民反而有人撐
泛民就有人話呢
大家慢慢諗下呢班咩人啦

曾經講過phase 2 negotiation唔會有香港問題果個所羅門？點解信晒佢？
泛民攬住區議會做到啲咩？幫你鬧兩句pk鄧囉，人地一個唔like就起身走咗去你吹得佢脹？
沈旭暉既姐妹城區、19講既街坊電視放映會、鮑sir講既國際關係研討會，呢啲野佢地有做過？就連連登仔講既照抄保皇蛇齋餅糉都無啦
就係權力（區會已經無乜權）同埋資源落係泛民度都無撚用囉
俾返區議會保皇狗好呀，反正你地攬炒得把口

又來
咁講法毓民乜柒都冇做
仲撐來做乜
叫佢食屎啦
泛民做過乜野都有位可以入
唔信所羅門
唔通信件示威期間長期潛水既毓民？
我只係睇到泛民示威有企前線
毓民呢？你講來講去咪雙重標準
區議會泛民已經有派口罩
比保皇狗？
屎都冇得你食啊
保皇狗當選個區有棟樓奶野
個保皇狗區議辦事處直頭關撚埋門
要雞蛋裏挑骨頭係人都識啦
但雙重標準就肉酸到仆街

人哋講緊泛民廿幾年嘅失敗
你就spin去呢半年。。。。
呢半年癲狗夠比黑警搞 又問去咗邊

潛左水做乜又番來啊

借位
[推上熱門]電郵師出嚟啦！促請監警會盡快公佈有關《反修例事件衝突現場警方處理手法及武器準則報告》

仲有
咩叫spin 去呢半年？
笑話來？
人地依加做得好所以我用廿年前去話佢？
不如話保皇狗打手見呢排泛民做得好
冇位入用廿年前去講仲好啦

其實呢半年兩邊都有做野
只係過去廿年嘅事冇人會忘記
不如乖乖哋幫手推下其他post啦

泛民打手首先屈人係保皇打手就可以避免俾人質疑係打手
泛民根本就係保皇B隊仲要覺得自己好撚醒果下好野

扮乜春啊你
行開啦
你第一時間入來抹黑
依加先來想扮中立？

#192

呢半年有做野係事實
過去廿年冇做野兼抹黑都係事實

真係長智慧
原來有得食屎係要多謝泛民
原來有得食屎vs連屎都無得食之間係要揀前者
如果呢個係你既價值觀咁我都無野好講

我只係依加
咁講法毓民示威期間潛晒水
咪一樣有目共睹
關鍵時候先睇得出邊個係人邊個係鬼啊

喂喂
駁唔到我唔好講廢話緊
拋段超過出來叫回應？
定冇料逐點回應我
是做拋段野出來就算？

真係長智慧 原來有得食屎係要多謝
毓民

原來有得食屎vs連屎都無得食之間係要揀前者
如果呢個係你既價值觀咁我都無野好講

好撚有理據啊

youtube trending
唔係冇老燒view數就等於冇影響力

癲狗日報
幾多獨加野 同立場一樣就得好前

其實佢都冇咗個議席
咁就做唔到泛民有議席先做到嘅野
而事實係呢半年泛民就算有做
體制內做極都有個限度 所以先會需要體制外抗爭

點解spin晒去啲私怨度，而冇人去講番段訪問嘅本身？

用意何在？

有冇人話我知
呢半年毓民死左去邊啊
點解泛民企晒前線
仲幫手推美國人權法
都可以有位話
但乜柒都冇做過既毓民
反而有人撐啊
有冇人答我啊？
雙重標準啊？

sor

各有各做，嘈完喇
傾番段訪問，唔該大家

講乜春廢話啊
做完又話體制內唔夠
但泛民出力通過美國人權法wo
毓民呢？
體制內外都冇啊

youtube trending 唔係冇老燒view數就等於冇影響力

癲狗日報
幾多獨家野 同立場一樣走得好前
老友 呢個post#1個訪問咩黎

理大血戰嘅不幸結果。。。。。

多得呢件天方夜譯借呢個Post玩私怨囉

PUSH

狗眼看人低 鄧狗自己都無狗

講就講清楚啦
要人猜迷啊？

開鍵時刻咪就係所有制度內既人都係鬼囉
泛民一向係重大議案表決既時候唔係棄權就係投票，再唔係就調轉頭出賣選民投讚成，根本佢地先係真正既白票黨。
岩呀，6月起既示威期間郁民潛咗水呀，咁你依家明白政壇幾黑暗啦？

香港人抗爭就係為咗改變制度唔會再出到保皇泛民郁民呢啲人，依家你走去吹奏泛民？
再講，你要吹奏泛民國際遊說點唔吹奏黃之鋒？起碼人地幾年前已經遊說人權法，黃之鋒為首既眾志放棄黨綱都已經係好值得懷疑既舉動啦，你仲好意思吹奏泛民？
泛民國際遊說dead body同梁家傑同外國人講香港法治仲未死果啲咩嚟架？國際遊說？you sure佢地係為香港人遊說? 你知佢地講咗啲咩？

咪又係鍵盤戰士
泛民上前線同去埋美國wo
比起毓民做youtuber 鍵戰好多多聲啦
不過熱狗雙重標準唔係第一次知

我就從來無吹奏過郁民
我真係唔知你係泛民打手定係郁民hater

吹奏？
人地所羅門話人地有關鍵作用
唔通信毓民件垃圾坐係鏡頭前就做到咩
講來講去
你個堆廢話咪又係雞蛋挑骨頭雙重標準
成段示威毓民件垃圾只係坐係鏡頭前9up
又好撚有作用wo
熱狗唔抵得總搵到位入泛民架
好似區議會做有口罩派又變食屎
示威企前線又話係鬼
次次話關鍵時候係鬼
但泛民出力推人權法？
答唔到咪話人權法泛民冇作用囉

但人地所羅門都話有關鍵作用
可能你清楚過美國呢年共和黨黨員啦

因為就算知道鄧炳強承認又點？
依家香港人既行為模式就係form一隊civil police出嚟話俾人知我地叻過政府，交稅俾政府再做埋政府果份，仲唔贏到開巷？

你近年先留意政治嗎？

回應唔到我？
搵唔到位駁我？
我好耐以前已經有留意政治架啦
到你回應我未？

就係要呢D，難以證實又難以辯駁的文宣，做得好！

泛民推人權法

文宣

熱狗講來講去咪又係好似怨婦咁不停講以前以前
我就只係知毓民潛撚左水
泛民推人權法
不過熱狗總會有位入架啦
毓民做鍵戰既毓民佢地都搵到原因撐啦

人地所羅門講
唔通信你？
駁唔到就咁拋句野出來就算？
定你熟美國政治過佢？

熱狗西利囉
美國共和黨重量級人員都唔夠熱狗西利
熱狗連美國共和黨內部資料都知架
所羅門收皮啦

忍撚左你條柒頭六個字的名字好耐，屌你老母喺度賊喊捉賊！

仲要紅色大字騎劫晒個post

盲嘅都見到你隻飯狗喺度spin

個post係講緊段訪問，講緊黑警

唔係講呢啲唔該出返去開過個post自己屌！
屌你老母！

up

屌得好

依加係佢抹黑在先
忍我有春用咩
你咪同佢講囉

泛民唔出唔得咋傻鳩，佢試下唔出?
本身佢地仲阻手足衝立法會㗎
16扔磚嘅手足唔係手足?泛民極速割蓆你唔知?
呢段期間泛民有做到嘢，唔等於修例前做嘅嘢唔仆街，你要淨係睇泛民呢大半年做嘅嘢就蓋過哂佢地廿幾年來嘅事，咁係你on9。

利申 我區選投泛民
唔係唔覺得泛民唔係仆街，只係泛民始終老細係香港人，香港人話唔割佢地就唔割，個creait係比香港人唔係比泛民

毓民直頭連做都冇做啊
熱狗咪又係撐
廢話多多
咪又係雙重標準

幾分幾秒？

退咗休唔再從政 無影響力
唔再曝光就好正常
一曝光你班泛民就嘈
唔出來又話人潛水
都好撚好嘢

哎呀
咁講法手足都要從政先可以出來企前線啦
咁垃圾既借口都可以拎出來？
垃圾就垃圾啦
仲要幫佢諗埋借口
撐到傻左啊？

幫手推

係架 全世界都知

你都幾撚on9
民主黨密室談判你又睇唔睇到呀
五區公投臨時轉軚呢
楊岳橋講有險可守有無錯判?仲有關鍵缺席呢
2016同手足割蓆呢
2014佔中想做大台呢
年年遊行嘉年華呢
白頭佬棄做主席比建制有位入呢
中間大大小小嘅議案又唔出席又棄權你自己google啦

搞到今時今日咁，泛民絕對要負好大責任
廿幾年失敗係事實，呢大半年又做嘢都係事實

仲有，係你條傻鳩無回應過
有無證據證明毓民投共，無嘅你繼續講咪叫抹黑囉，以前屌佢議會爛仔，而個個係議會學佢議會抗爭，唔係步佢後塵咩?呢啲位你點駁都駁唔到，繼續拎呢半年幫泛民打飛機吧on9仔

唔止亞洲最差，係最差物種

推人權法係班前線手足，歸功於泛民的確on9
唔駛再同佢咁多，條友無腦㗎

泛民狗就係呢啲質素，影衰哂佢主人，
唔夠講就spin去另一度，一係屌人熱狗，幾年嚟都係同一套路，特別係選舉前

推去俾藍絲睇 不過佢地會話老屈

Lm

你條傻鳩係咪脫撚哂節唔知熱狗同毓民係唔同路㗎?無論論述定立場都好有分別喎，唔好再自曝其短好嗎

所以呢？
但呢個關鍵時候泛民企晒出來wo
仲要支持美國立人權法
即係證明左唔係鬼啦
除非你同人講大陸都想美國立啦
你提前以有咩用
時間係順序架wo
我只係知係大陸就收樣既時候
泛民加插一刀
毓民潛水
咁講法毓民唔係仲似係鬼咩？

你話係就係？
你條傻鳩以為咁講就有用？
駁唔到以為玩割席就有用咩
唔好自曝其短啦
好嗎

唔你議會 普通市民
7十幾歲上前線?你講嘢比啲logic好無呀
要撐泛民都比啲水平，唔好影衰自己主人好嗎

下？
婆婆都可以
點解佢唔得啊
保皇狗打手／熱狗
是但啦都一樣
睇多d 新聞啦

今次先割席
再賴年齡
熱狗好野!

支持人權法本身就香港主流意見
手足嘅功勞來，你條泛民狗想搶功都唔好咁on9好無

幾撚時講過泛民係鬼?你咪ff好嗎
你講乜鳩大陸都想美國立?想為駁而駁都唔好咁弱智講啲純撩交嘈嘅小學雞說話好嗎

講完一大堆泛民黑歷史，就話提以前有咩用不嬲都話泛民廿幾年失敗係事實，呢大半年有做嘢係事實，你係咪唔識聽人話呀傻鳩提以前唔得咁你唔好屌共產黨以前點仆街喎

推呀

繼續死撐啦唔係我話係就係，全世界都知你咪繼續咁講，等多啲人知道你幾on9

哦
原來又係玩泛民有功勞
駁唔到就直接話冇搶功勞
人地共和黨重量級人馬話泛民有關鍵作用wo
你覺得我要信你定信你呢件蛋散？
熱狗保皇狗打手真係肉酸
自己做唔到唔抵得
只能力否認人地有做
之後又想用番同一招屁轉移視線
笑死我啦

下
全世界都件件熱狗都睇毓民頭架啦
你唔知？
睇多d 新聞啦
連人地婆婆上街你都唔知
仲幫毓民用年齡大做借口
好柒啊

熱狗西利啦
共和黨重量級人馬所羅門都唔夠熱狗收風收得西利
個個圍住youtube 睇毓民可知天下事

佢有出嚟遊行喎 你唔係唔知呀？
日日都有係網台反共屌政府
發揮到嘅作用已經唔止係一個婆婆可以做到

都係個句啦，要繼續抹黑都比啲水平，
上面堆泛民黑歷史繼續當睇唔到
人權法就繼續幫泛民搶功勞
繼續話比人聽你幾咁on9

做

傻啦 班警曱 應該唔少人知，問題係佢哋搵唔返呢個待遇同福利 仲有特權，轉返出去做洗碗、保安，所以明知大話都照信，利益集團啫。

即係你覺得今次人權法最大功勞係泛民啦
你話係就得㗎啦
等多啲人知道你幾on9

最佳人血饅頭例子

佢有出來？
幾年前啊？
呢半年佢有冇啊？
又想玩偷換概念？
網上屌政府都可以打飛機？
好大功勞wo
你睇熱狗幾撚可憐
泛民去埋美國幫手過人權法
人地重量級政治人物都人地泛民有作用
你地就唔抵得
所以話泛民冇出過力
但轉個頭又覺得毓民件垃圾網上屌政府好有用
笑撚死我咩

笑撚死唔好淨係睇吹捧泛民嘅news啦
出番個井睇多啲嘢
熱狗睇毓民頭呢條友真係乜都唔識㗎喎

拿
我冇講過係最大功勞啊
你睇下你駁唔到我又想亂曲解我講既野去借題發揮？

銀髮族點會唔知?咪應咗你啦傻仔
有啲嘢唔係靠屈就得㗎白痴仔

我轉達所羅門講既野
所羅門又食人血饅頭啦依加狗一駁唔到
就直接玩曲解再屈你食人血饅頭
廢物既技倆都係差唔多

記得pk鄧都講過幪面唔一定係暴徒

又係你話係就係啊
有d 野唔係鳩up 有用架傻仔

熱狗駁唔到
先老屈你講呢句野
再話你食人血饅頭
所羅門都食人血饅頭啊

我有講好撚有用咩係你on9要搬阿婆出嚟講

你真係唔知㗎喎，唔知真係唔好出嚟柒好嘛同埋你真係唔識睇中文字喎，從來都話泛民呢半年做到嘢，但你就一味地屈我話泛民無出力又一條抹黑嘅傻鳩

係你話佢年紀大唔出來架
自己提完
見柒左又開始兜
上面食人血饅頭柒完一鑊
應唔到又想轉移視線
熱狗真係

泛民最有功勞啦
不斷講乜柒所羅門 執到寶咁
而家又唔撚敢認，做狗做到你咁低質死咗去好過啦

條友真係唔撚識㗎
比佢繼續吠多啲
繼續自暴其短 順便幫你推下post

你真係連咩叫人血饅頭都唔知咩意思喎所羅門嚟香港選?食咩人血饅頭笑撚死我

冇人泛民最大功勞
你要咁認同都冇法
唔係話咩所羅門執到寶
不過人地共和黨重量級人馬
點似毓民 咁以為係youtube 講兩句就叫有用咩
熱狗來來去去都係得一招架啦駁到就駁
駁唔到就直接否認
泛民係人權法有作用就話冇
好啦搵到個美國共和黨重量級人馬保證
就轉向話咩見到以為執到寶
加配幾句廢話搞掂
笑死我
熱狗水平低到
同保皇狗打手一樣廢
不過都一樣啦
不用分那麼細

又轉移視線喎
我幾時講過泛民無出力呀
你答我呀連人血饅頭都唔知係乜嘅傻鳩

BTW，呢條食老黑PPRB犬忽然咁撚勤力禮拜6都開工，乜咁上心呀仆街！！

繼續屈泛民呢半年做到嘢係事實都講咗5~6次，仲可以繼續屈話泛民無出力

連熱狗同人血饅頭都唔知係乜嘅傻鳩
所羅門一句說話可以不斷為泛民打j極度懷疑係中學雞

依加你咪轉移視視線囉
見否認唔到泛民有出力
就話人血饅頭
次次駁唔到我
就反問你呢樣都唔識個樣都唔識
轉移話題
咁樣唔會令你講既野有理據架
仲有
冇人話泛民最大功勞啊
你講架渣
不過熱狗係咁
我都明
駁唔到咪玩呢招囉
有人地話功勞
佢就曲解放大到最大功勞
再屈人食人血饅頭

又屈了，你真係唔識睇中文字活在自己世界繼續為主人護短，

唔緊要㗎，你繼續抹黑，大把人睇到你幾咁on9㗎泛民呢半年有做到嘢我就講過不下6次，你繼續屈話泛民無出力啦

繼續拎所羅門一句說話幫泛民打j
又話泛民關鍵作用 又話泛民推人權法
為泛民拎功勞但又怕被人屌人血饅頭最後鳩縮
做護主犬做到你咁都幾影衰主人

依加駁唔到我
直接話我屈算了
泛民佔最大功勞呢句唔係你講？
上面有晒證明架wo
洗唔洗我quote 埋比你睇
有功就要讚
咩叫打j
依加人地證明左人地有功
唔通學你咁雞蛋裏挑骨頭咩
講打飛機點都唔夠班熱狗西利啦
係youtube 前9up 又打飛機
問點解唔上街又賴年紀大
網上屌政府又打一餐
仲有面話人地見到所羅門執到寶
因為你反駁唔到囉
你除左呢句仲可以講乜
唔通你夠膽話所羅門卜講錯咩
笑死我

原來係低質撩戰撚
凡批評泛民嘅都係熱狗/保皇狗
泛民係大台，最撚有用!
所羅門都咁講!

笑撚死我

咁你講乜鳩話我話泛民無出過力
你話你係咪on9

哎呀呀
轉移話題手法開始了
之後打算點？
逐個post 逐個講？
但唔會成為你呢個post 既理據架

你之前冇講過？
又洗唔洗我quote
比你睇？
你講完比我駁到死皮再轉軚
又入我數？

泛民最撚關鍵!
所羅門都係咁講!

btw所羅門食人血饅頭呢句真係笑撚死我

人地講既野入我數？
我係話所羅門講泛民對推人權法最關鍵啊
唔係泛民最關鍵
所羅門都咁講
兩者有分別架
睇下你技窮到要用呢種下三流手段屈
仲有啊
你講泛民冇功勞既證明啊

你繼續自己打飛機啦 一早講泛民廿幾年失敗係事實，呢半年做到嘢係事實，但人權法係手足嘅功勞，你幫泛民搶功係你嘅事，但事實係手足同香港人主流意見係推人權法，泛民失敗咗廿幾年都唔做嘢嘅話等收皮啦

咪就係打手帶風向囉
見得少咩?

癲狗不嬲自己友

好心你讀下書啦 咪學警狗咁又唔讀書又唔做嘢好唔好呀字都唔撚識睇

所羅門好波!
泛民好波!
最撚勁係泛民!
泛民從來唔抹黑
未失敗過!

又開始轉移話題了
個頭想屈我先講泛民最關鍵 所羅門教認同
但明明我係話所羅門話泛民對推人權法有關鍵作用
見屈我唔到
又話我屈你話冇講過泛民有功勞
又比我搵埋圖
加駁唔到
又開始兜番去廿年前
好心你啦

法國

哎呀！
發爛渣了
駁唔到啊？

仲串人字都唔識睇
我話所羅門講推人權法有關鍵作用
你就改成
我話泛民推人權法有關鍵作用
所羅門都咁講
你係唔識解中文定有心屈我啊
你簡啦

總係有你呢啲on9仔
連熱狗同人血饅頭係咩都唔撚識分
同人爭論緊嘅時就一味地標籤，一味地講你駁我唔到，你轉移話題你幾on9真係大家有目共睹

得啦得啦
廢話收番埋啦依加我搵到證明你有講過啊
你解釋下啦
今次仲諗住用咩借口？

推比你熱狗睇

熱狗原來思覺失調架
個頭又話推人權法手足功勞來
個頭又話推人權法係泛民最大功勞
點啊
立場定好未啊？
所以話睇得多毓民會睇壞腦

你話所羅門咁講你認同佢喎
你唔認同佢咁講咩
你都覺得泛民有關鍵作用喎
唔係咩?

比啲logic好嗎
你係駁到傻撚咗呀?
不如解釋下咩叫所羅門食人血饅頭啦
再解釋埋熱狗件件都係毓民嘅人呀

真係初初接觸政治新聞嘅中學雞嚟喎
停撚咗課都睇下多啲新聞同歷史啦
唔好人講你又跟住講 知道嗎小朋友

繼續自high話搵到證明精神勝利法繼續催眠自己

你講嘅嘢無人駁到!
泛民最撚關鍵!
所羅門講嘅!
泛民以前無失敗!
泛民係抗爭主要力量!

關鍵作用唔代表係最大作用架
你唔識中文唔好出來柒啦
仲有啊
我認唔認同佢講既野係一回事
你冇證明話我認同又係另回事
你連關鍵作用同最大作用都唔識分
我好難由頭教你架
不過我可以慢慢教
先講下你立場先啦
一方面又話功勞係手足
話泛民搶手足功勞
另一方面又話泛民係最大功勞
定你量化左所謂功勞？
知道邊部分比泛民搶邊部分唔係啊

泛民當然係最大功勞啦
所羅門講㗎嘛
所羅門話係就係啦

你都係想人咁講姐唔係咩

又來
唔識中文唔好出來柒啦
人地講既係關鍵作用
自己冇位入
幫人地作野再借題發揮
好柒啊

熱狗真係好廢
自己講完又唔記得
比我貼埋圖出來就扮睇唔到
冇位駁
直頭玩埋修改人地講既野搵位入
唔好笑死我啦

開始鳩縮啦喎
剛剛唔係幫泛民吹捧到上天花板咩
唔係話泛民無失敗過咩
唔係話泛民無抹黑過咩

解釋埋咩叫熱狗同人血饅頭先啦
唔識就google下啦
小朋友連google都懶

修正你講既野叫鳩縮你唔好同我講
明明我講既就係
所羅門話泛民推人權法係關鍵作用
你自己就話人地講泛民推人權法係最大功勞
仲要屈比係我既意見
你唔好同我講你唔靠咁樣改人地講過既野就駁唔到落去下話

睇來熱狗連關鍵同最大都唔撚識分

熱狗新招
駁唔到
先自己幫改你講個埋堆野
你修正就言你鳩縮
熱狗冇得輸啦

你從來唔敢認 泛民有無抹黑過
由回歸計廿年失唔失敗

然後呢?
繼續屈我吧
從來無講過關鍵=最大
你自己on99先入為主點幫你呀

答啦

泛民有無抹黑過
由回歸計廿年失唔失敗

喂
又轉移話題拿？

見推人權法個度入我唔到
又開始提咩廿年失敗
唔好咁柒啦你
你咪拎住廿年以前既野慢慢同毓民打飛機囉
泛民依加就已經企前線 推人權法 幫手派口罩做齊
熱狗呢？
咪住youtube 毓民係度圍爐埋怨泛民廿年前點點點囉
順手研究埋點修改人地講既野再搵入人呢種下三流竹段啦
同保皇狗都係一丘之貉

咁所羅門又幾時講過泛民係最大功勞啊
你解釋下啦
原來你識解先入為主架？
咁你又做

民主黨密室談判你又睇唔睇到呀
五區公投臨時轉軚呢
楊岳橋講有險可守有無錯判?仲有關鍵缺席呢
2016同手足割蓆呢
2014佔中想做大台呢
年年遊行嘉年華呢
白頭佬棄做主席比建制有位入呢
中間大大小小嘅議案又唔出席又棄權

泛民有無抹黑過
由回歸計廿年失唔失敗

答啦 唔係唔敢答呀

又開始loop 了
我只見到泛民係依加關鍵時刻去美國插大陸一刀
但毓民就乜柒都唔做
只係不停講廿年前點點點
因為你地根本冇位入依加既泛民囉

答下啦
又洗唔洗我貼圖比你睇啊

上面奶共自保
下面精神失控

辺集

求link

從來都講緊 唔計藍屍 泛民抹黑先係嘅最多
廿年嚟都失敗 今次唔係手足 一早過咗逃犯條例 泛民呢半年係有做嘢 但都係手足間接推佢地上線 因為泛民一割就玩完 唔割區選就大勝
個credit 係比手足 唔需要特別吹捧泛民

係你on99無啦啦講泛民推人權法又話關鍵作用打飛機 瞓撚醒未?

人呢？
笑死我
原來你話緊你自己

答啦
泛民有無抹黑過
由回歸計廿年失唔失敗

同啲保皇狗一樣 唔肯正面答㗎喎

得啦得啦
廿年失敗啊嘛
講來講去
咪又係駁唔到點瑋泛民可以依帖企前線
去美國推人權法派埋口罩
毓民？
慢慢做鍵戰啦

喂喂
要轉移幾多次話題啊
依加你老屈wo
你答左先啦
起碼道歉啦
又想扮睇唔到轉移話題？

唔駛順我意咁聽話 我唔需要你呢隻狗
你只需要答問題就得

泛民有無抹黑過
由回歸計廿年失唔失敗

你答咗就唔駛嘈，從來都係講緊呢樣嘢

兩張圖加埋已經睇得佢已經比我迫到精神失常
駁唔到不停轉移話題

講緊反話都唔明?你無野好駁都唔好咁on9啦
肯答未呀

泛民有無抹黑過
由回歸計廿年失唔失敗

你好可憐
學埋支那人咁精神勝利
順下你意去討論
就話做你隻狗
如果係咁講
你一早已經做左我隻狗啦
睇下
你要柒幾多次先夠

駁唔到又變講反話
體個天方夜譚一樣垃圾
咁講法唔洗要立場啦
下下駁唔到就話反話咪得囉
係咪聽得多毓民垃圾節目學番來

喂狗仔
睇到未啊

嘈交互屌spin走重點
等其他人唔想睇
好常見既手法
可以試下晏少少重開睇下又有咩新手法

肯答未呀
泛民有無抹黑過
由回歸計廿年失唔失敗

咁簡單嘅問題都唔識認真答?
你繼續搵嘢嘈無意思啵小朋友
你答咗就無人同你嘈㗎啦
抑或你想引戰呀

泛民有無抹黑過
由回歸計廿年失唔失敗

泛民都可以吹捧
你不如答左人地問你個幾條問題係唔係出賣過或出賣緊香港人仲好啦

一日到黑毓民熱狗
真心真係你真係當所有人都好似你咁盲撐

呢句係我講先岩啊
你自己屈完未都解釋
仲有面問講？
你肯解釋未啊

乜而家嘅泛民又唔講得啦？
理大邊撚邊話要守陣地？仲要出撚埋post要手足留守？結果呢？

食人血饅頭唔好食得咁肉酸啦

又來幫拖？
呢半年毓民咁企係電腦後面咪叫出賣香港人囉
泛民去埋美國推人權法又叫出賣？

啲傻仔泛民狗小朋友係咁㗎啦 剛剛接觸乜都唔識人講佢就講 過去發生咩事都唔清楚 搵嘢同人嘈然後精神自我勝利

但就係唔答問題

泛民乜都唔講得
咁你依加做緊乜啊
你講呢單毓民影都唔見啊
泛民都叫有企係前線

笑死駁唔到我開始圍爐

答問題啦

泛民有無抹黑過
由回歸計廿年失唔失敗

問咗十鳩幾次都避嘅喂
覺得無咪講囉

我問左你十幾次
所羅門幾時話泛民係最大功勞
你答到我未？
我問先過你架
答啦
唔係你屈完唔洗道歉？
跟毓民學番來？

見到你咁撚盲撐就專登入黎屌你呢啲盲粉
未撚講其他啦仆街

叫你答左人地個幾個問題係唔係好撚難答？定唔撚答得？

一開始毛ee仲叫人唔好舉美國旗，搶手足嘅旗，你又仲乜唔提

傻仔繼續搵嘢嘈
就下你小朋友啦 所羅門講關鍵作用 唔係最大

泛民有無抹黑過
由回歸計廿年失唔失敗

答啦

痴撚線泛粉真係仲惡撚過藍絲

block鳩左果幾個之後, 成個post清爽左

佢唔答我問題我反而要答佢？
你依加咪又係轉移視線
但最後佢地都份出力有推人權法wo
何況你講既野有證明先講出來啦
就算比你證明係真又點？
結果就係佢地去美國出力推人權法
毓民之流咪只可以係度講下廿年前同唔好舉
何況你呢種疆屍帳
唔洗專登講咩登入屌啦
係人都知咩料啦

痴線熱狗以為人多就有用

呢類泛民狗比起藍絲更值得落地獄
泛民啲民望升番 但就係有呢類on9影衰自己主人啦

答問題啦
泛民有無抹黑過
由回歸計廿年失唔失敗

又關黃毓民乜撚野事
泛民以前做嘅野係唔係唔撚講得咋其實？

係唔係spin左去黃毓民同熱狗就代表佢地以前做嘅野無後果？

真心你走出連登
對泛民有意見都唔一定係黃毓民嘅支持者啦

承認泛民出賣香港人N次，不思進取、送人頭啦
共業黎

段片仲有講埋大家對muslims嘅誤解雖然有少少長 不過希望大家睇晒佢

咩叫就啊
我唔洗你呢隻狗順我意wo
你依加老屈完人地冇講過既野
原來屈完就咁一句就下就得架
道歉都唔識？
成個支那人咁既？

佢唔敢承認呀
佢logic係批評泛民就係熱狗保皇狗

泛民有無抹黑過
由回歸計廿年失唔失敗

答得未呀

咁講法
泛民廿年都唔關依加事啦
照你呢套垃圾道理
美國依加都奶共啦
美國廿年前比支那入世貿
又比錢佢地賺
係咪又係鬼啊
講番近既
美國咪一樣同支那簽約
係咪又係鬼啊
拎以前去講只係熱狗冇位入
依加泛民做得幾好唔講廿年前
佢地可以講乜姐

你唔識字？
你答完我咪答囉
定熱狗老屈唔洗有後果？
答未啊

肯正面回答未

肯道歉未？狗仔

明明講緊人權法
依加又唔知點解講咩以前有冇抹黑
但人權法你玩盡老屈曲解
完全冇答過我
拿
我有證明係上面架你唔洗避啦一單還一單
你答完我人權法堆野我咪答你囉
你唔好避啊

點
你點解要曲解所羅門講既野
明明地話泛民推人權法係關鍵作用
你就話人地講係最大功勞
仲話泛民搶手足勞功？
可以答未？
尊重下先後次序
你呢埋野係你討論抹黑之前已經講緊
定你想話比大家知
你只係個支那人唔講次序插隊？

可以答未？

事實證明
一個低水平嘅泛民引戰狗
多次唔敢答

你自己講人權法 一開始唔係講人權法㗎傻鳩
泛民引戰狗

又想避到幾時？
你答左我未啊

泛民有無抹黑過
由回歸計廿年失唔失敗

淨係問咩問題都見到質素嘅高低
你繼續講關鍵同最大係度自high吧
你嗌贏我都否認唔到泛民失敗嘅事實

而事實係你唔敢答
泛民有無抹黑過
由回歸計廿年失唔失敗

我真係屌你老母
一開始係手足舉美國旗要美國做野
泛民搶旗話唔好搞咁多野 會激嬲共產黨
之後手足堅持佢地插手你要我俾晒credit 泛民？

最仆街係你而家同我講搶旗單野證明左又點？即係出賣過香港人唔撚講得？就係你呢種盲粉導致泛民一次又一次出賣香港人而唔洗負責。

廿十幾年泛民已證明左佢地不思進取，只永續反對派
佢地無打算贏到底（唔尊重人民意識公然干預人民行動，搶手足舉旗要手足守陣地）
毫無執政意識（拱手相讓立會主席）
錯判香港法治（有險可守 over my fuckin dead body )

咩乜撚登入屌 九唔搭八 我係專登黎屌你呀懵撚你睇下你自己似乜
好似一隻癲狗咁 凡是泛民我都撐 凡有人講泛民不是都係五毛
關疆屍賬乜撚野事 唔敢答泛民出賣香港人啲野
要spin去唔同意見都係熱狗都係五毛了呢啲手法我唔陌生。

呢段係我最頭幾個回應你
點唔係一開始講人權法？
今次駁唔到
又玩直接否認？
仲有咩借口一次過講出來啦

點啊
今次仲有咩借口啊
同番你個句
你呢種低級引戰狗
你自己應完駁唔到我就係度不停轉移視線

見到佢一直鬼打牆咁先扯火
而家連登唔撚講得泛民嘅啦

以前泛民出賣過香港人令咁多手足被捕被傷又唔撚講得瑋講你就係五毛
總之而家佢地搞返啲和你撐就贖到罪

見到佢仲知點解我咁痛恨泛民足盲粉
真他媽令人嘔心

見到你件垃圾我先覺得好笑
次次唔夠人講就第一句話連登唔講得泛民架啦
唔講得你做緊乜啊

原來依加大家唔係講緊泛民架
扮做比人禁聲咁攞道德高地？
咁又係
唔用呢招你地仲有咩理據姐

等我都玩下先
人依加連登唔可以讚泛民架
你一讚就會有班熱狗行保皇狗打手衝入來話泛民廿年前點點點
那怕泛民呢半年示威上街支持抗爭者
又去美國支持推人權法
佢地駁到就話泛民冇功勞
你引用美國共和黨重量級人馬證明泛民有出力
佢地又話你見到有人講以為到執到寶
見駁唔到落去仲直接曲解人地講既野去搵位入

又真係幾好用wo

泛民有無抹黑過
由回歸計廿年失唔失敗

繼續講其他嘢唔答問題吧

我上面已證明左一開始係講人權法wo
你又扮睇唔到？
凡事有個先後次序
明明講緊人權法
依加又唔知點解講咩以前有冇抹黑
但人權法你玩盡老屈曲解
完全冇答過我
拿
我有證明係上面架你唔洗避啦一單還一單
你答完我人權法堆野我咪答你囉
你唔好避啊

可以答我未
你點解要曲解人地講既野？
明明所羅門講泛民推人權法有關鍵作用
你先話泛民搶手足功勞
轉個頭又話泛民係最大功勞
你立場係點
點解你要話泛民搶手足功勞？
答未
我有晒紀錄先後次序架
你再轉移話題即係唔敢答
你之後既問題等你答完我先再答

點啊
要扮盲扮到幾時？
呢種迴避方式係鍵盤戰士毓民度學番來？

Up

嗯？
駁唔到我？
定過左工作時間就唔答啦
巧合既係你同上面隻疆屍帳同一時間消失

係人都知

班狗自己唔認姐